所羅門：再唔交人俾FBI，關閉埋三藩市個中國領事館佢

[⇩ 美國形勢大好⇩]

直接禁Wechat 支諜影響力即刻跌7成

無左大使館即係中國人係美國出事無人會理
不過可能本身都無人理

即係 成都個美領會關？
以為威脅左人點知話 哦 好 咁？

裝VPN先用到WeChat

互玩show hand

大佬yue

本身都無領事係入面
係唔知啲文件點搞

關晒全部，再踢小粉紅走

人地美國 I DONT GIVE A FUCK
依家我要你含啊 同你講笑啊？

支持唔交人
我國要頂住

當日撤走就已經消毁曬啦
無人看管等支那偷咩

唔交
中國要硬起來
係時候比世界見識中國人真正既力量

$1000收林寶堅尼

幾時關花園道?

someone 賴死不走

香港人有咩事都無人幫

旨意支國大使館幫手

你咪試下唔見求其一樣証件 睇下邊個幫到你

關閉SF呢個華人大城嘅領事館, 個意義重大
到時睇個Bay Area會唔會有人搞事

連登之前仲話有事可以走入領事館

有VPN入CHINA?

呢個係佢地嘅責任, 唔係幫手呀

支那大使館出哂名拖得就拖推得就推, 反正你急佢唔急

一早冇晒啦 美國先出招就預左一定會反制 點會唔做好準備

高級黑

但次次香港人最後搵英國大使館
反而中國大使館都唔理

solomon契爺

袁爸講一月個時一早美國已經徹哂係支那既美國人
唔知領事館仲有無留少部分人係到

揸英國護照既香港人有事搵中国試管？

揸廁板就預咗無人幫架啦

推

係度賴死真係好撚肉酸

有

係就關香港果個啦

支那大使館出左名唔做野 連支那人都唔會幫

搵左啲狗去包圍美國成都領事館

唔知點解諗起巴士仔

交咩人

電腦大爆炸

成班甩頭甩骨既鄉下佬

間諜呀 無睇過新聞？

唔走！

中間個公安薄到紙咁

驚閪你呀 要關就關晒佢

食開草 係咁上下

就算交，會唔會到時個腦已經殘廢咗

G持，來生只做美國人。我想加入美軍

曲線

呢個好毒

屌你一個二個都營養不良咁樣

支那唔縮唔縮都係一直食住上大局已定只希望支那幫手加速

一定有，10年前我已聽過有d牆外人想翻入牆內睇youku、bilibili呢d牆內網

push

即係美國佬有晒料要你出醜，識趣就搵人孭上身再連證物一齊消失係呢個世界上。

邊個係juan tang

肯爆大鑊可以唔駛走！重有獎金

邊到互玩，美帝逐隻逐隻打出去，逼支那show hand炸

文革穿越過黎

屌睇新聞+google啦撚樣

關埋其他果幾個又點話

CARD

細個有翻去土豆睇啲舊卡通片諗翻起都覺得羞恥

睇怕都係交條屍出去
Rip

gogogo

如果 ICANN 禁左支那，全部支那人即刻退化變返做猿人

今日伊朗反支那戰線著晒火，但熱門兩個post好快比人洗走左

有消息話已有人要求政治庇護？唔番大陸愛國怕水災

d白仔食唔到支那陰道

有冇得限制美國用唔到we7

不如關閉所有喺美國嘅支那月子中心仲好

若果係真，唔怪得老胡話要挑選新一批外交人員要(高度忠誠)去愛國4個字

仆街仔

Android iOS 層面上ban 裝VPN都冇用

支那人，一生不能自決，去到邊翻牆到邊

遲早會

點解美國仲唔凍結共產黨員在美資產，再踢佢地啲家屬返大陸？

Push

你国好喇, 唔係我国

美國郁手就預咗支那跟尾狗啦
重要文件唔會唔一早處理晒先呀

USA is changing pace!!

They spent quite a few months to lay down the foundation for later actions!

A 360 degree encircling !!

黑人先有人理
中國人算什麼？

唔知最尾捉唔捉到個間諜呢？

拜服